歐洲開始爆到仆街了

瑞士、英國、荷蘭、比利時都過咗香港頭
連瑞典同挪威都準備超前香港

failed state

支那可以瘋狂打飛機：其實武漢都唔係好嚴重咋

下而家擺明想屌鳩其他國家引致中國二次爆發啦

五毛小子開post
請起底不推文

武漢報細數搞到d鬼佬以為隻病毒好廢
我又唔覺鬼佬衛生會差過中國,雖然兩邊都廢老,香港人OP
武漢起碼瞞報十倍以上

其他國家啲戇鳩人民信哂支那人講既數據

我地香港人一早知武漢已經死左好撚多人

鬼佬衛生真係差撚到仆街

你住下外國 / 同外國人住下先講

白皮豬經過黑死病都唔知個死字點寫

上帝：我又要示範多一次啦

鬼佬們只係當普通流感處理
好難怪成個社會都咁
由上至下都以為係流感

鬼佬唔鍾意沖涼,用香水姐味
又堅持唔戴口罩
真係好易爆

蘇聯滅亡太耐唔記得晒共產政權既作風
普通歐洲人被支共外宣同CHO影響左
以為真係好小事無乜大不了
呢家爆大鑊都仲未識驚

黑死病2.0
源頭：中国武漢

呢鋪真係全球攬炒

我推,吹?

歐爆，英爆，美爆，台爆

班仆街專家講到死亡率咁撚低，唔好話外國，香港都遲早出事。

Failed continent

支那輸出病毒全球攬炒 幫自己續命

香港人肯戴口罩姐 唔係一早爆撚晒啦

歐洲人習慣一見面就哄埋攬攬錫錫，一定傳播得快架

台點樣爆
全世界得澳門台灣北韓正常

北韓??

歐洲唔戴口罩

挪威爬左頭啦

記得多謝ＷHO老點, 仲要多謝党放班支那生化人全世界周圍走, 等你班友體驗吓乜Q叫做人類命運共同體

鬼佬勁撚污糟囉
唔洗手食嘢 食食下奶手指
呢個食完一啖俾第二個食 杯嘢飲一啖又俾第二個 支煙食一啖又傳俾第二個食 重要係新識咗幾分鐘嘅陌生人

見英國佬其實鍾意周街吐口水

只係香港人要留返條命返工

唔戴！

攬炒

白人: 口罩冇用

鬼佬衛生好? 年中幾多港豬/港囡去完歐洲屌撚曬鬼
歐洲衛生最好應該係北歐 然後係德語國家
意大利＝強國 荷蘭法國＝深水埗

呢樣真，死幾十個封城？共匪唔會咁好死嘅，鬼佬太天真了

有WHO，唔驚！

個個信晒WHO譚德塞同豬共,以為只係普通流感.
快撚D捉咗條譚德塞,軍事接管WHO啦.

美俄應該攜手軍事接管WHO, WHO全部成員接受國際軍事法庭審訊.

歐洲文化唔興戴口罩

戴口罩 = 恐怖份子 / 末期病人

所以

馬拉唔覺唔覺都追得香港好近.

共產黨係世界病毒

【肺炎預報】
有其他國家嘅預測

係外國exchange緊，唔個邊度有得買口罩
超市藥房都無得買，仲慘過係香港

迎接疫帶疫路,唔怕!

準確D講, 鬼佬係信自己政府, 傳媒報導
最慘係佢地唔知政府, 媒體已經俾支共收買晒

班人自己唔戴口罩 走去鬧戴口罩嗰個
衛生意識又差
衰啲講句 爆都正常

叫屋企人寄幾盒俾你仲快
不過戴口罩出街驚唔驚俾人打

香港人一向都比歐洲佬高質 唔係中環鬼佬一早返左鄉下

唏，咪由佢哋班友爆囉

俄佬恨不得全世界中招, 而佢可以發災難財
呀侵每日起身都mon住個市, 同埋出tweet維穩

自救囉

支共應該都係咁諗，然後收購、收買所有人
最後變成救世主

係香港既外國人好多都唔帶口罩

超英趕美夢碎

Black Death 2.0

唔係香港人戴口罩自救，一早爆到七彩

唉屌，屋企存貨都唔多，都唔打算叫佢地寄

本身諗住係外國應該比較安全，點知鬼佬衛生意識衰過人

歐洲人口密度低過香港，但爆得勁過香港，食撚得屎

人係歐洲 冇見過有人帶口罩
亦都買唔到口罩

識人係英國戴口罩會俾人啤

比香港人、支那人買晒

笑佢地既人咩心態
乜依加唔係利用疫情去痛擊敵人既最好時刻咩

幾時有英文版本gif

中晒

經歷過黑死病既白皮豬就算唔中招死都老死左好耐

如果佢哋重係 keep 住唔戴口罩，疫情一定會更加嚴重。

北歐、南歐、西歐、中歐、東歐 爆爆爆

呢個chart邊到睇？

歐洲人一d都唔驚，重笑9人戴口罩

仲有無歐洲國家盃踢

我屌你老母吹，吹？

有冇邊個網站係全世界最update嘅數字？

樓主五毛

輸喇, 冇人投

瑞士 開始爆得好誇

巴打保重呀

愈了解中共愈安全

俄佬美帝都知咩事但慢咗兩步即刻小收皮

鬼佬勁撚污糟囉 套又唔帶下下中出 食飯屙尿又唔撚洗手

意大利死左好多人，仲多過伊朗

鬼佬心態係咪覺得做防預好無面?

你拉荷蘭同法國比

好絕望

班鬼佬舔人仔舔壞腦，以為呢個政權報出黎嘅嘢可信。

衰啲講句，自己攞黎。

等睇右翼政權重臨，經呢次事件死傷慘重後開始行排華政策。

宜句真係bin c bin到仆街

信政府無分國界

支那：歐洲新型肺炎

加埋都末有厲害的國咁多

一早講左要帶口罩勤洗手，睇中國又封城又成咁嘅死款，就知真係好撚大獲，班歐洲撚又唔聽，帶左口罩仲要笑人，好似真係覺得中國會搞得掂咁

之前完全唔覺得會燒到自己

奶共呀啦

好多failed state

開始排支未？

啲五毛互推

經過黑死病果堆一早死曬

打定 subtitle:
Guy: We've got the government! No need to be afraid!
Reporter: Don't you even need to wear a mask?
Guy: Not gonna wear it!

荷蘭好乾淨 法國就真污糟

Country Hong Kong 小粉紅玻璃心要碎了

食住花生等睇好戲
一開始咁輕視
又笑人戴口罩

而家人在北歐旅行緊
去左瑞典，鬼佬係唔會戴口罩
仍然周圍吐痰+咳

陳雲: 是我的帖文起了作用

巴黎市中心都周街有陣尿味
夜晚好多酒鬼周街嘔 又多人吐痰
去過一次就算 唔會再想去

d法國佬晚晚醉左咪通街痾尿

其實有d鬼佬好撚污漕

伊朗人太天真
以為支那真係好盟友
其實賓賓都好好野
年中唔少支那人去賓賓國旅行
又近支那
呢家居然保持到單位數字
當然可能因為太窮費是檢驗

叫咗fd寄啲泰國口罩俾我 唔係喺度等死

有幾爆呀 過億先講嘢啦

啲鬼仔鬼妹今晚繼續落club
今次真係望住爆但唔知點自救

你喜歡就好啦

唔戴口罩 自己攞嚟
不過唔好影響到英超

Amazon 7502+6035

其實failed state 嗰篇 op-ed 係主要係話林鄭政府太廢信任破產搞到全城恐慌喎，做乜係咁攞翻出嚟講

一來冇驗，二來我相信同天氣都有關
你知泰國新加坡越南 就算爆都唔嚴重

鬼佬拎野唔用手，用個口

回憶小子五毛黎架 咪撚回啦

我條村有對由美國嚟香港嘅夫婦，喺村口排隊到上車都唔會戴，我畀過佢哋，佢哋都say no，同佢哋討論呢嗰問題，佢哋認為，口罩唔係萬能，要預防，一係就完全閉門，戴耐咗反而影響健康，所以佢哋仲係不了。

今日入愉景灣做裝修，去到見好多鬼佬冇戴行街散步，況如一個香港內嘅獨立體咁，甚至佢哋目光似擋我異類怪物，嗰個感覺，可能同外國巴絲感受相近，不過佢哋慘啲，可能係戴都唔敢，驚畀人私了，愉景灣都仲有啲華人會戴住。

五毛死全家，吹？

食煙嗰班鬼仔最鐘意吐
我心諗你食緊煙唔識吞口水嘅

話唔洗戴口罩丫啦

咁你有冇戴

挪威人: Hong Kongers deserve Nobel Prize!
連登仔: White trash

已成Condom

用條脷去奶大閘都可能幾萬人中招

鬼佬其實唔鐘意戴口罩 所以先會咁

唔俾賽前握手on9到
踢九十分鐘接觸仲緊密啦

沙士前，香港好多mk仔女都係一面扯煙一面四圍吐口水，沙士後本地新一代衛生習慣開始有改善，而四圍吐口水會畀同層嘅人視為低劣中國豬一類，亦改變佢哋習慣。

記得中學位置，附近有嗰位係學生煲煙聖地，成地口水。

印尼都冇驗

荷蘭只係表面乾淨同有公德心
返屋企個人衛生水平差過非洲

瑞士好多意粉湧過去

成個歐洲啲人周圍走 爆撚硬

鬼佬唔戴係因為怕柒，覺得呢D係女人野，大男人抵抗力夠好咁既心態

歐國盃冇啦

咪係，荷蘭非遊客區好乾淨囉好冇

成個申根區唔駛走得甩
近既都遭殃

係咪應該考慮封晒成個歐洲

武漢人ganggang
中左肺炎即燒唔使驚驚

係邊？

===================
入嚟幫幫手推

黃店 LocoBike 單車俾人惡意破壞

唔死得就當贏
今舖全球俾支那害撚死

外國人唔興洗手 但又成日坐草地坐樓梯摸過晒地下 轉頭又食野又摸自己唔洗手

連燈仔講完呢句之後，歐洲疫情就會緩和

之前讚南韓，南韓依家成為全球第二多
之前屌日本，日本依家疫情已經平穩返
之前笑支那，支那依家已經少好多，反而全球爆
講咗咁多年支爆，幾時先實現到
唔好再燈啦好嘛

返黎香港避一避先, 越多人確診醫院就越快頂唔順, 最緊要保命呀

佢哋衛生意識好差

荷蘭=深水埗？
你有冇去過荷蘭架..
果邊好多地方都超乾淨，環境衛生質素同日本差唔多喎

同鬼佬住過就知，佢哋可以一星期沖兩三次涼，就算冇飲醉都可以喺街痾尿

爆到埋身仲有精力屌人戴罩同歧視亞洲人
抵撚死
叫你個政府制裁中國又唔制，其他無辜既亞裔人就要受罪，都on99

頭先先同個意大利佬拗完
我話好得返個肺都唔用得 會纖維化哂
佢話邊個講嫁？
仲拎福島核洩漏同切爾諾貝爾事件黎比
最後仲話咩2018年流感死左6000人 算係少事咁話

我都廢撚事同佢講 等佢奶野好過

推on 9 仔POST做乜?

係美國exchange緊
雖然未爆到黎但係開始有少少驚
得一盒廢嘅口罩
(乜認證都無，成個月前係學校藥房買)
同埋半個月前已經缺貨買唔到

想講我人在法國，身邊啲本地人（連professor)覺得係啲media吹大咗所以先會好似好嚴重咁cls 仲要講啲人因為其他病死得仲多

北歐撚 依家都冇人戴口罩
最撚on9係有班學生家居隔離緊 但係屋企人照樣可以出去返工
同埋話有病徵先會去驗 睇嚟自己口罩存貨都頂唔到疫情完 要去買返隻豬嘴

明明非洲瀨中國瀨到雪雪聲，又多窮人，醫療又廢
點解好似無聽過非洲大爆發

世衛需要負上大部分責任 佢會唔會射俾中國就唔知啦

清一色模式回覆，弱智都睇到咩事，帶風向既即死全家啦

但佢地係成個國家咁多個城市加埋計 點可以直接比較 除番開其實都未超過香港

咪係！支共咁夠薑封成個武漢同周邊城市，撚信佢得8萬單咁少咩

德國都唔係好過去邊
法蘭克福/柏林車站附近
都成大浸尿味
荷蘭仲乾淨過佢

搵下資料先戴

有d國家有蒙臉法架

其他國家i dont care
坡爆坡爆

北京都唔知咩事啦
呢兩日d機停哂

喺阿姆斯特丹車站搭𨋢，果浸濕水狗加尿味，一生難忘。

武漢係直頭冇驗哂啲人

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

係Ams又冇試過聞過
不過遊客區係污糟
反而周邊地方算正常

睇完段片就知歐洲點解死左咁多人

挪威讀緊master， local 挪威人 同d 南亞同學全部覺得小題大做，話其他人overreact，全部覺得係普通流感，淨係殺老弱，真係一堆歐豬 歐洲唔死翻幾千人都唔識驚

但係同我friend 個d 已經比我教化晒識得注意

成個荷蘭ams最污糟同多濕鳩遊客架啦
唔好去過少少地方就覺得＝全部啦

早兩日先有個比人打

亞洲人真係有＂優勢＂ (純討論民間抗疫)

特別香港人、甚至大陸人，聽指示、每步都小心翼翼咁。叫鬼佬做個d野佢地會覺得好核突，好唔型、好神經質。要說服佢地洗手，口罩、消毒係公民責任，係科學，理智舉動先有機

但歐美咁大咁多唔同人種，要短期説服佢地好難，睇怕要受教訓先得。

係，芬蘭都周圍隨地吐痰，咳同打乞嗤都唔會掩嘴，若無其事

想睇班鬼佬繼續唔戴口罩

最衛生既日本咪一樣爆

今時今日都係唔戴
放心 佢地屋企人死都唔會戴

鬼佬鐘意lam手指揭報紙/書/數銀紙

咁咪好

香港已經靜靜地入左降班區

以香港個人口密度
防疫意識差少少既應該滅左國

其實鬼佬個人衛生係衰過中国
係條街乾淨咁解

林奠又有得打✈️

越唔信共產黨就越無事

留名等睇中國封鳩人關

係
口水開膠袋

全球反中重要一步

真係專殺廢佬

歐洲既大陸人表示依家喺中國仲安全過歐洲 想番去避肺炎

真係好撚反智

戇鳩鬼佬連屋內都着鞋就知咩料啦

亞洲人係食過中共啲屎先咁識姐

咩叫唔個？

鬼佬好多都係on鳩鳩既

我諗係 「唔知」

英語世界 已經搵唔到 Wuhan virus / pneumonia

成日爆喎

睇到篇新聞
講有位美國女人自製布口罩防肺炎 然後有個comment串話準備打劫？

已經做緊 話貢獻世界 應該多謝佢

唔知點解

你以為黑死病點黎？根本鬼佬一直衛生都做得好差 所以佢地先成日用好多香水 遮住冇沖涼陣除

俄佬當支那人 係畜生咁撚
即刻就控制到

同d客吹水
十有九都唔信咁少死亡數字

我喺北歐
暫時個案仲係少 廿幾宗
上兩個星期係winter holiday
勁多人旅行 esp去意大利
今個星期開始爆
我辦公室admin只係貼吓海報
叫大家咳要掩口 勤洗手
出街完全無人戴口罩
我想買口罩又買唔到
一早俾強國人掃哂

same bro

Be Nice

咪撚聽佢條友鳩up

荷蘭九成以上地方都好乾淨，除左Amsterdam 某啲過量遊客嘅地方

去遠少少已經係世外桃源，二線城市一樣乾淨過香港任何一條街

姐係ams多遊客既都係麻麻地咁
但去遠少少都係好好？
因為想去海牙，鹿特丹，烏德勒支

講極佢哋都唔聽 病毒有潛伏期發病先嚟戴已經太遲

下個禮拜中國以外現存確診數目就會超過中國

我屌你老母，吹？

至家Reddit已經好多人話中國防疫A+ good job 最衰美國都搞到一鑊泡 班歐洲人左膠見到可以笑鳩美國佬即刻狗衝奶支那鞋底

美國加拿大都係

林鄭：見到有公務員戴口罩我會將佢個口罩扯落黎。

While fear of contracting the coronavirus, or COVID-19, has increased in recent weeks, most Germans (76%) remain calm, a representative survey shows. The study was commissioned by public broadcaster ARD, and carried out in March by pollster infratest-dimap.
係德國既巴打小心d

鬼佬好唔注重衛生架，成日搭subway周街見到佢哋吐痰落去路軌度，又有人周街屙尿

最緊要係，個撚個都唔戴口罩，個撚個都話飲corona beer 就可以抗COVID-19

我係加撚，但係沙市嘅時間係喺香港大。睇住兩地新聞直情覺得所有嘢根本係順理成章咁發生。香港人都知道乜嘢事，只有班鬼佬仲喺度瞓緊覺。冚球鏟係必然

鬼佬衛生意識極低 睇見都得人驚

我又唔完全覺得佢地衛生意識極低
北歐人勁冷靜撚
乜都覺得其他人過分擔心

英國撚諗住日日屈係屋企點都好啲，
點知consolidation week兩個group mate一個意大利返一個巴黎返
一齊死

瑞士單日+94宗
但人口得850萬左右
d人周圍咳唔掩口
細路去完厠所唔洗手
戴口罩比人歧視
索性吾出街食花生算

利申:瑞士exchange

喺歐洲嘅巴絲
其實大家買唔買到口罩

Not at all

捷克2月果陣仲有，但市面藥房差吾多 hkd 8蚊一個普通口罩

可能北歐好d? 英國人真係衛生意識極低

利申: 喺英國

英國有藥房hk$12/ 個 但係冇現貨, 仲要等

真實對話
北歐冷靜撚：it’s more likely than not that we’ll all get infected. So it’s better that the population gets infected gradually so that our health care system can handle it
（其他北歐冷靜撚一齊點頭）
我 aka香港撚： What? That makes no sense

十零蚊個狗衝啦

但唔知而家仲係咪呢 😔 我好似係大約12月定1月問㗎

其實佢地應該係買唔到口罩 唔係特登唔戴

真係等佢爆, 等攬炒, 冇眼睇呀!!!

盡量自己保護自己, 小心d乾淨d

thx樓主

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

咁一定有人買到
我同你講我喺街見到係無人戴
包括亞洲人

最後香港排最後幾名就好笑囉

咁香港人係咪唔夠冷靜？

英國戴口罩係比人歧視到仆街經過比啲local係咁扮咳已經係正常事

不過呀叔我都照帶唔驚

事實證明唔關政府事而係人性

今日帶返學俾人屌
話帶嚟冇用，仲會咩增加感染機率

今日喺英國我都見多咗好多亞洲人戴口罩出街

期待陷球鏟，Cash is King

其實無錯
我係荷蘭 我同身邊人都咁諗
好多仆街早排搶完口罩寄返香港
之後話鬼佬蠢後知後覺 個個無口罩
思想同支那人完全無分別

有香港朋友做護士，所有醫院講到明唔可以帶口罩，驚引起恐慌。佢老公係local醫生，仲鬧中國人就係誇張，明明係類似普通流感唔知咁Panic做乜又話死得既都係老人家，身體差既人，正常成人唔洗擔心

我一個口罩都買唔到

歐洲斷曬貨喇
生產線都係Asia
大部分EU國家醫護都係捱得幾個月
(講緊未提升危機程度 只係keep住而家重症先戴罩既消耗)

同大家介紹下法國而家係點玩
法國呢刻仲係stade 2
一到stade 3唔會再test肺炎
有病徵/中招會建議留係屋企 醫院只收重症
衛生部長同馬克龍叫人無病唔好戴口罩成班死頂
上星期話唔會停課 呢2日開始改口風

個人估計歐洲死撚硬

法國宜家要醫生處方先買到口罩
政府仲話有病先要戴口罩
前幾日睇報紙話係街戴口罩係makes no sense

我住嘅地方
香港人唔多
唔覺得佢地買哂返香港
強國人多好多

exactly
我買撚定咗等佢爆
同班人傾都曬口水

全世界都大獲
迴力鏢黎 歐洲咪又輸出返其他地方
大家等解藥 natural selection 適者生存

最弊歐洲唔會封關

Both la
你入左d香港人group 就發現真係同支那人無分別

佢地好撚驚啲人搶糧食同物資
幾多國民奶野wfc

Anyway
我一個
想自用都無

已經太遲？
唯有等全世界集中研究解藥
D歐洲國家都預左2成 以上國民會受感染
除時已經用左最保守model

死返幾萬隻white trash 絕對好事嚟

開心d 起碼人係歐洲
真係死得人既佢地會好上心
未死得就傾向自然療法

我買到夠洗有突

我日撚日俾人笑。點知無奈公司就出現疑似個案，然後第二日公司隔離嗰間又有。

巴打 過嚟北歐
北歐冷靜撚歡迎你

無用 你一個帶 鬼佬唔帶
你點都會中

馬克龍都係想法國社爆，煞停黄背心運動，翻盤嘛

最緊要國家唔停得 盡可能如常
國家停頓隨時暴動

兩成咁少？

睇南韓repot 死亡率都係好高
同埋事已至此 擔心無用

2成唔少喇
你諗下香港2成都近2百萬人

正如林鄭都係一條廢柴

管治政府同公司最緊要識踩綱線play risk
有危先有機 所以抵鬼佬發展得快

我都買到，但係返公司有種俾人歧視嘅感覺，始終佢哋買唔到口罩掛

Switzerland 先經典

有人話連公司有懷疑case要清潔，都笑鳩人

一樣諗法。班鬼佬以為我哋怕死，咁當然係怕死，但係我哋唔想周街傳咋大佬點解班鬼佬咁戇鳩，一啲衛生常識都冇

點睇都係危大過機依家

支那人豬圈爆到九彩嘅時候買罩返去..
其實我都理解 唔通自己屋企人等死唔理
真係信黨咩 當然我希望佢哋有事

啱先manchester 返香港 我security check已經帶口罩 沿途+飛機9成西人都唔帶口罩 仲要有兩個英國人離遠見到我帶口罩就係咁咳想奚落我咁 鬼唔撚望你地班on9中撚曬肺炎咩

喺邊買 boots無曬 amazon個啲又廢

我係ebay
但睇你邊個國家
英國已經炒起

依家搵已經遲啦
出少啲街幫到你

科技發展得最快都係呢d moment
各安天命 個醫療資源根本就唔夠
唯有Caution 但唔panic

仲有豬嘴

啲鬼成日話 Prevention is better than cure.
irl 嗰嗰都係度等cure

正常係有病先要戴口罩
但係華人都係仆街基因
所以先會搶口罩搶到無
鬼佬咁多年都睇唔清楚
華人既DNA尤其係支那
所以到宜家自己奶曬野！

incubation period 點知自己有冇中招？

去左外國一星期，只係見過2-3 個人帶口罩

酒吧滿客

錯
班友係而家都覺得唔使戴罩
只有少部份睇得清個現實
會屌鳩自己國家之前送口罩去中國

但係個表全部都係以國家咁計，香港豆潤咁細嘅城市都有呢個數字，計返比例其實都好嚴重

早排荷德慶祝完carnaval 大型party+雜交
隱陽性case應該周圍係
已經係無得驚既程度
冼多幾次手 企開d人群
口罩而家=求個心安only

咩天氣都有人中，我唔覺得病毒會消失係地球

如果無用，點解醫護要戴口罩？

成日話口罩戴啱先有用，你會唔會叫人洗手on99加句要洗啱先有用，你方法錯左隨時會搞到自己掉以輕心，周圍摸而加大感染風險？

屌，都on9嘅

外國人無經歷過沙士
佢地警覺性低好多

但香港人口密度最易傳染

現階段各安天命喇
只可以等解藥

今日俾咗個口罩比鬼佬同學
佢第一次戴
佢戴咗幾分鐘就拉低個口罩，話太局促、itchy
之後仲除吓戴吓

好似不受天氣影響咁 好痴線

Agger
戴口畢反而被歧視

如果硬食一次可以有抗體就無咁煩，但有新聞話會復發

最大個問題係產能
而家稀缺 如果人人帶半個月都除時捱唔到
醫療無物資=直接end game
panic 又解決唔到問題

Easter返香港會唔會仲衰

我最想知支那會唔會因為外國爆武肺
所以繼續鎖國唔俾支那人周圍走

有邊個國家未有人中？ 可以完全鎖國

開始覺得返香港仲安全

今朝有酒今朝醉

見人戴口罩就唔理性地恐慌
另一方面又以為自己唔戴口罩唔搶物資係好叻好理性
精神分裂？

弱撚智到以為唔死就ok?
屌，唔撚好打小兒麻痺疫苗
唔撚驗唐氏呀

成班on9，屌

北韓lor

英國Asia market 啲糧今日比人掃曬 痴線

除此之外
外國對戴口罩嘅stereotypes
都對面對武肺無幫助
唔關panic唔panic事
事實係完全唔上心
連預防嘅警覺性都好低

有冇比人歧視

最頂幅地圖

然後啲鬼佬權威就得出正常人唔識戴口罩，會掂多左臉嘅結論

屌，個個好似你咁垃圾咩

同感

Ams其實都好精彩，不過就係因為咁全年都好多遊客

睇你想睇咩，個三個城市都好正，城市同近郊都靚

Utrecht 離開少少市中心Shopping centre，有好典型嘅荷蘭運河

The Hague 啲河乾晒，Rotterdam係戰後重建，多啲新式（奇型怪狀）建築

英國都開始panic？

女友去完法國d大城市都話垃圾
尿味周圍都係

有Boris Johnson,唔驚!

有侵侵,唔驚!

但香港人防疫意識已經係數一數二

呢樣真警覺性的確好低
不過玩盡先算
要死都無計

呢2日最勁 廁紙乜柒都無

又搶廁紙

我諗佢問衛生情況多過旅行
我可以負責任定講
荷蘭人衛生習慣係非洲水平 全歐洲最差

我發覺個個地方既人都搶廁紙 大陸唔洗講 美國澳洲法國意大利都比人搶 唔排除都係華人搶之後local見到又唔執輸搶埋一份

北歐冷靜撚唔係等死
而係覺得death rate好低啫
武肺只係普通肺炎 發吓燒 so what
唔會留意到武肺對肺造成嘅傷害
因為佢地係唔會報導

呢樣好難話點知架喔
無人會覺得自己中招
香港都係沙士之疫後
先保護自己！！

中果下先算喇
除左平時衛生習慣做好少少都無乜可以做

我老細死光頭肥佬係我面前係咁揭

佢地連quarantine都好鳩流
連量體溫都唔駛

香港幾時向歐洲美國日本南韓封關？金融業班鬼佬仲係來來往往.！

攬炒焦土

依家係連登帶風向易撚到呢 大撚把兒登狗連咁有名既五毛狗回憶小子開既post都可以幫佢推十幾頁

你有無接觸過鬼佬

鬼佬笑9人冇病帶口罩呀嘛咪抵死囉

ny有單case條友中左傳畀佢老婆，佢老婆傳畀陷家，條友去睇醫生傳畀uber司機。

uber司機唔知會傳幾多人呢

但呢個post無大問題

好多鬼佬醫生youtubers down play成件事叫人信who

其實大部分係啲支那學生panic多

咁講我地應該感激老屈香港係sars源頭，讓我們第一日就唔信支國

cash 都錯，resources 先係，尤其係weapon

香港人係咪會成為死淨種

+1

衛生情況當然首要啦
不過旅行野都想聽
巴打仲有冇推介 扣左頭尾6日 淨stay 荷蘭

鬼佬唔鍾意沖涼，幾日先沖一次，之後入屋又唔除鞋，仲有法國佬飲醉酒又周街痾尿

中國或成最大羸家

個幾月前黎到想買已經想買但買唔到

五毛

中左招冇得返工, 香港人自行產生抗體

拉

歐洲一體化嘛，一個奶共其他咪被奶共囉

所以真係唔好亂講嘢

咪撚理佢啦
班白痴仔人生意義就係捉五毛
阻撚住正常討論

有冇喺歐洲既手足？
仲係唔係好多人無戴口罩？

比班白皮豬知道支那人一定要絕種

8國聯軍啦唔該

成班支那狗周圍散播病毒正仆街

諗起東歐係街邊D人會問陌生人R煙
我話冇煙佢哋居然連我口食緊個支都要。。。

琴日去銅鑼灣食野 間野好多外國人 冇一個帶口罩

唔夠人手
D人去到醫院都叫佢番屋企自我隔離算

班專家有一樣野始終唔敢講出口，講埋出黎，西方疫情即刻無事，唔係無晒疫情，係無人再驚！不過，唔講都會過多兩星期無事，因為的西方民眾會慢慢知到...呢隻睇名同支那人完全無關既COVID-19官葬病毒係專擊殺支那人同賴支那人春袋既垃圾架！...其他人等無一個壯年人得到適當治療會瓜柴...

佢地係有佢地問題
自然會得到教訓

講漏左，鬼妹唔戴係因為富裕國家既鬼妹係全球最離地最吃喝玩樂主義既生物 （proportion來講)，所以大部份係好無知，呢點連鬼佬都會認同

中國日日老屈美國日本係源頭， 真心勁無恥

富裕發達地區既年輕女性都係咁
包括以往既香港

係貼本bno係額頭 抵打啦支那狗

好似話坡仔黎

係噤, 當日澳洲第一個國家派官員去香港機場救人
呢度: 奶共低等國家

真係千祈唔好俾外國官員睇到兩登

大部份西人窮過香港人喎

傳染力勁元咁似係變咗種...

下，班友仔成日唔沖涼嫁波

歐洲人排斥亞洲人，咁好明顯唔係唔驚，唔可以話佢哋信晒支共，但係又唔戴口罩，話口罩冇用
有時真係理解唔到

大城市好污糟

係都計人口 點會計面積

沒有共產黨 沒有新肺炎

777又可以用黎打飛機

香港女仔咪又係咁，廿幾歲個個都係咁架啦

五毛：回憶小子
請勿推PO

佢地已經打到成地都係精

不論男女老少日日抱住kiss , 乜都中啦。

全球死淨北韓 香港 台灣

鬼佬睇法病人先要戴口罩 其實理論上係無錯
不過只係係理論上
喺香港人口咁密集嘅生活環境
又咁多人無公德心真係唔保護自己唔得
最多出少啲街慳住用

未到確診已經可以播毒，等病左先戴口罩全家中哂啦

外國醫護真係唔帶口罩
外國（英國澳洲）醫院出晒notice話唔會提供口罩

連登仔係唔撚認五毛定係特登鍾意推五毛post 連回憶小子既post 都推十幾廿頁

No la, 鬼妹連隻病毒spread緊都可能唔知，鬼妹除左無知仲要好個人化，好少睇到佢興趣以外既資訊。仲有係講緊"proportion"，有7成鬼妹個樣同身材都見得下人，同埋外國好少有非處女shaming呢D野，比人屌過過百次都有人排隊埋單，所以可以好離地。港女7成都係豬排或iPad，想離地都離唔到，到咁上下就會接受現實。

香港接待既中國遊客量世界第一
羅湖3分鐘一班火車已經多過幾架A380

瑞士有8百萬人口 人口密度低過香港好多
歐洲而家係周圍散開左 唔係集中幾個城市有確診個案 所以仲係好鬆懈 政府反應慢
新年前叫過歐洲朋友買定一兩盒口罩傍身 都唔聽講啦 二月中開始無哂貨買都買唔到
香港就算落個街都好多人啦 香港要爆真係避無可避

你幾多年無上過大陸？定係淨係返鄉下？

我細個既大陸就真係污糟，而家進步左好多

深圳除左羅湖區衛生差d，福田區、南山區都算乾淨

廣州廈門都 ok，比唔上日本，但好過韓國

北京污糟d，但都唔會差過香港深水埗

鬼佬觀念 有病先會戴口罩

有性病先會帶condom

想問下除咗戴口罩之外，戴手套有冇用架？

見到有啲鬼佬唔戴口罩整係戴手套

瑞士議會仲要趕個帶罩嘅議員出去

佢地把口係咁講

實情係有病都唔會戴垃圾鬼佬

白皮豬死多啲咪好

去完廁所唔洗手，打完乞嗤成手細菌都周圍hi落人哋d物品度，呢啲已經係佢哋嘅日常生活事。 佢哋真係好撚污糟

又中圈套

我又開口中

我覺得今次武漢肺炎歐美會好大鑊

事實上，鬼佬衛生真係差過支那。入屋都唔除鞋，食飯唔洗手，地鐵，巴士，成日都有鬼仔mk吐痰。講緊英國London都係咁。否則啲港女點解死要叫Uber 都唔坐地鐵巴士，見過包你驚。我諗支那人最少唔會入屋著鞋啩

白種人沙文主義

去過6 7 次 ，ams centraal 不知幾乾淨

Government改做WHO好似好啲喎

認真想睇白皮豬收皮

唔計人多
AMS算係歐洲數一數二乾淨
聽講佢本身有錢
可以放多d係清潔衛生度
但荷蘭人本身就唔太乾淨
住hall勁撚污糟

上網睇仲見到好多鬼佬話啲媒體吹大左WARS嚴重性 覺得冇乜野好小事
佢地未經歷過沙士 防疫意識同終国只係一樣水平

想知佢地有無開始覺得後悔笑9我地搶口罩

希望可以爆大啲。

香港大把呀叔咪一樣

和興、泗和、龍鳯都係？

根本個方向就唔係致死率，而係紙袋肺

笑到仆街

痴線 二手煙

意大利死咗好多個

大愛EU 自作孽 報應來了
對人權雙重標準 奶中國雪雪聲
香港係屎 中東D難民就係人

我完全唔覺得可憐 好抵死啊 哈哈哈哈

死五毛就想洗地
你係香港搵個似野味市場既地方睇下，仲有d城中村。

講地方環境衛生唔係只睇最好，係睇整體。

歐洲人係衛生上，無進步過

Btw 係香港人唔信大陸數字，先咁識驚
講真連藍屍都唔信啦

唔係UBER, 係neighbor

lol

仲有人嘅質素

慕尼黑周街煙頭
冰島就真係乾淨

話完頭先食完中午飯，喺商場行嗰陣有個唔帶口罩嘅阿婆係度咳

當場心裡屌咗出嚟（真係好驚啊）

人在巴塞
無乜野啲人仲幾好禮貌
可能奶開共關係

佢地宜家唔當，最後以後都唔好當，搞到大淋市

同荷蘭人住過就知佢地幾「整齊乾淨」

以前有個醫生叫人處理完屍體要洗手
之後先好幫人接生
然後佢比人屌到on9

睇下英國d王子都要食n手西就知咩料喇

柒共快撚d鎖國啦
全世界都好危險架

班鬼佬死唔戴口罩，冇防疫意識，爆到仆街係必然

睇整體果下好笑，你知道大陸幾大？你不如話地球人整體衛生好差

好多歐豬好撚信政府
我試過講政府壞話，俾人屌到飛起

德國所有學校唔俾人帶口罩 否則唔入得校內範圍
奧地利帶口罩要醫生紙 即係你感染左肺炎但未睇醫生都唔帶得口罩

垃圾國家
垃圾文化

香港民族的優秀

啲鬼佬其實好污糟邋遢，只不過皮膚白唔覺咋，就算唔污糟，成日攬攬錫錫勁易播毒

不過人地成個國，我哋只係一個城市，人口都多啲，個數目多過我哋都未必代表嚴重過我哋

之前已經準備出本 大國戰疫 話教外國對抗疫情

新加坡呢

放過終國嘅後果

新加坡輸在一月中舉辦咗個國際會議，有中國人參與這場會議

真係自己攞嚟

好彩香港人戴口罩，大型活動取消，唔信政府

五毛：回憶小子

pull

Italy +1247 Confirmed, +36 Deaths
Total: 5883, 233 Deaths

起香港既南亞/印度真係勇武
佢地冚家唔戴罩 見到我帶豬咀仲冷笑
唔通食咖哩真係可以抗支那武漢肺炎？

支那又贏，由自己問題變左全球問題

係外國帶口罩會比人屌,比人當異類..

人在澳洲，今日仲見到個呀嬋lam下隻手指先揭menu 仲有個𡃁仔成隻手指公放入口食

白人定黃種人

外國人真係勁污糟又冇衛生意識 成日唔沖涼唔洗頭唔刷牙

你以為俄羅斯係好人?

白人

好過你支那人咁啦

咁歐洲應該口罩未用完，醫護死撚曬先

我?支那人?

呢帖其實幾好,又撈到一大堆五毛狗.
外國人再污糟都唔會反人類去研發無肺病毒啦,主次擺正D好啵,你都係人類,唔係牲畜嚟

唔係支那,係中國人好唔好?
仲撚衰啵,研發反人類病毒.

支那人/中國人又贏,開香檳慶祝喇,係唔係?

歐美人太善良,諗唔到你中國人/支那人咁邪惡,研究病毒嚟滅絕人類架.人地同樣實驗室係研究抗病毒,唔係製造病毒架,果個係另一空間嘅嘢嚟.
你支那人/中國人召喚咗第二個空間嘅嘢嚟,慢慢嘆啦,家下係滅支之疫嚟.

你真係on99,鬧人之前都起下底先啦.

起完底未就係中國人囉,話你係中國人啊,你嘈乜鳩啊?

中你老母